有冇曲線愛波台手足同我傾下典樣同攻城手足求和

人地人多勢眾我地然唔到架啦，唯有頭寒等佢地放我地一馬啦

cc台ching 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠講 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

熱犬比CC台捉晒去坐牢

收啦

人地係為理念而戰的人黎

足球我一點都不懂，你們是專家

Ching保重

死不足色